你地覺得動物橫町邊一集最好睇

樓主覺得係

呢套卡通超級cls

對，呢套嘢影響咗我好大一部份人格嘅構成

點解咁講？

我係馬我係山並

細個成日睇，如果將我人格裏面嘅on9分出嚟，個樣應該係山並小爾溝埋咁

表面上係幼兒動畫
實際上真係cls

咁你應該都有小爾嘅大智慧，成日玩9 健太

d細路冇可能睇得明囉講真

都係 成日冇嘢做就撚鳩人

但係唔限於健太一個人 久而久之就會俾人話煩膠 然後我又去撚返健太咁

一見到山並就諗起加旋隻馬仔
咩嚕咩嚕咩

我係山並

約翰·保奈詩·聖安德利·馬連奴六世

健太永遠係你好朋友，撚極都仲係你身邊

嗰隻係甘草米

馬岡

有隻咁嘅嘢㗎咩

好耐冇睇過

有印象了

玩蛇梯棋

咩嚕

甘草米係人形鴨

尷尬

原來漫畫仲未完